Käytössä Rapsberry Pi 3 B+ johon yhdistetty sensorit ds18b20 ja DHT22. ds18b20 mittaa ulkolämpötilaa ja DHT22 sisälämpötilaa ja ilmankosteutta. Nämä tallennetaan SQLite tietokantaan. Webbiserveri toteutettu Flaskilla. Sivusto lukee tietokannasta tallennetut tiedot ja näyttää ne kaavioina sivustolla.
